musang king

好味

嘩好正呀柒頭
我好鍾意食

Ymt 買, 真假唔知
90 一磅

Fiber 好幼好smooth, 味濃, 甜到有酒味